NOW TV sales 請出招

唔撚想再比家中兩老睇CCTVB

舊客冇英超 續約想加 加埋本身

有咩優惠？